# PruebaBancoEstado


comenzamos con instalar los packages
`npm install`

y ejecutamos el proyecto 
`npm start`

para realizar los test 
`npm run test`

la api apunta a 
`http://localhost:3000/api/usuarios`

para ver la documentación de swagger donde se puede probar la API
`http://localhost:3000/docs`
